   Медиарынок сошел с ума: пять трендов, о которых молчат редакции
http://adpr.ru/news/item/2329/ Эффективность рекламы в Instagram. Опрос среди рекламодателей социальной сети
http://adpr.ru/news/item/2299/ Побит рекорд стоимости трансляции рекламы на Супер Боуле (Super Bowl).
http://adpr.ru/news/item/2287/ Ключевые события рекламного и медиа рынка – 2015
http://adpr.ru/news/item/2254/ MyTarget запускает систему четкого геотаргетинга
http://adpr.ru/news/item/2240/ Ролик с грузовиком под управлением 4-летней девочки стал хитом YouTube
http://adpr.ru/news/item/2230/ Ограбление санты
http://adpr.ru/news/item/2209/ В США открыли первый автомат по продаже автомобилей
http://adpr.ru/news/item/2196/ Стюардессы на футбольном матче от Emirates
http://adpr.ru/news/item/2161/ Nokian спасает
http://adpr.ru/news/item/2134/  Apple назвала дату представления нового iPhone
http://adpr.ru/news/item/2075/ Посмотреть, чтобы пожертвовать - Новости рекламы и связей с общественностью
http://adpr.ru/news/item/2032/ http://adpr.ru/news/item/2031/
В Москве девушка разбилась насмерть, делая селфи Терминатор вышел на улицы города
http://adpr.ru/news/item/1992/ На 10-долларовой купюре разместят портрет женщины
http://adpr.ru/news/item/1990/ Госдума одобрила в первом чтении «право на забвение» в рунете
http://adpr.ru/news/item/1984/ Илья Варламов представил новую версию популярного блога
http://adpr.ru/news/item/1980/ Hearst Shkulev Media приобрела сеть городских сайтов Rugion для своих региональных активов
http://adpr.ru/news/item/1959/ СМИ: Apple «случайно» показала новый iPhone
http://adpr.ru/news/item/1950/ Испытание Nissan Altima на гоночном треке
http://adpr.ru/news/item/1922/ «АвтоВАЗ» искореняет «бюджетный» имидж
http://adpr.ru/news/item/1902/ «М.Видео» объявила о переходе «в разряд онлайн-компаний»
http://adpr.ru/news/item/1901/ Кризис снизил доходы рекламщиков, журналистов, банкиров и кладовщиков
http://adpr.ru/news/item/1877/ Apple снизила рекомендованные цены на iPhone в России
http://adpr.ru/news/item/1873/ США вводят информационные войска в российские социальные сети
http://adpr.ru/news/item/1871/ «Первый канал» увеличил расходы на собственный контент на 1,8 млрд руб.
http://adpr.ru/news/item/1868/ Джереми Кларксон станет ведущим юмористического шоу на BBC
http://adpr.ru/news/item/1862/ В крупнейшем операторе наружной рекламы сменятся собственники
http://adpr.ru/news/item/1854/ Instagram квест
http://adpr.ru/news/item/1851/ Джеймс Мэй и Ричард Хаммонд покинули Top Gear
http://adpr.ru/news/item/1846/ Реклама вернулась в 2009 год
http://adpr.ru/news/item/1838/ Twitter выпустил сервис видеотрансляций Periscope
http://adpr.ru/news/item/1828/ Шведский воздух
http://adpr.ru/news/item/1817/ Smart на внедорожье
http://adpr.ru/news/item/1815/ Киев создает телеканал для вещания на русском языке «Украина завтра»
http://adpr.ru/news/item/1813/ Sanoma закрывает сделку по продаже своей доли в газете «Ведомости»
http://adpr.ru/news/item/1805/ BBC недосчиталась 4 млн телезрителей после снятия с эфира Top Gear
http://adpr.ru/news/item/1801/ Парковка и тест-драйв от Volkswagen
http://adpr.ru/news/item/1798/ Крупнейшего оператора наружной рекламы Russ Outdoor оценили в $202 млн
http://adpr.ru/news/item/1793/ Журнал «Автомобили и цены» закрылся до лучших времен
http://adpr.ru/news/item/1780/ Тина Канделаки брендирует 11 городов к чемпионату мира по футболу
http://adpr.ru/news/item/1764/ «Сегодня будет моим»
http://adpr.ru/news/item/1758/ ВГТРК будет заменять импортное телеоборудование на отечественное
http://adpr.ru/news/item/1695/ Сайт «Ура.ру» перестал писать новости
http://adpr.ru/news/item/1691/ Google проследит за открыванием рассылок
http://adpr.ru/news/item/1679/ Instagram закольцевал видеоролики
http://adpr.ru/news/item/1663/ «Яндекс» и Mail.ru ввели двойную защиту аккаунтов пользователей
http://adpr.ru/news/item/1658/ Стоимость ролика во время трансляции Супер Боула (Super Bowl) составила 4,5 млн. долларов
http://adpr.ru/news/item/1650/ Забетонированный журнал
http://adpr.ru/news/item/1615/ За религиозные карикатуры российские СМИ будут лишать лицензии
http://adpr.ru/news/item/1604/ Ди Каприо и де Ниро снялись в рекламе казино
http://adpr.ru/news/item/1583/ Apple снизила цены в российском App Store
http://adpr.ru/news/item/1573/ Sustentable.doc
Шаблон для Word'a, способный спасти природу
http://adpr.ru/news/item/1568/ Леонид Парфенов стал жертвой обманщиков
http://adpr.ru/news/item/1556/ Счастливого [beep] Рождества
http://adpr.ru/news/item/1542/ «Шедевры» от Samsung
http://adpr.ru/news/item/1525/ Вятский журналист задал президенту вопрос «под квасом»: http://adpr.ru/news/item/1520/ Собачий лай против сверхурочной работы
http://adpr.ru/news/item/1509/ «Яндекс» нанял «Советника»
http://adpr.ru/news/item/1489/ Клип Gangnam Style сломал счетчик просмотров YouTube
http://adpr.ru/news/item/1472/ Apple впервые начала рекламироваться на российском телевидении
http://adpr.ru/news/item/1436/ Вместительный новый Honda Fit
http://adpr.ru/news/item/1418/ В Нью-Йорке открыли крупнейший в мире цифровой билборд
http://adpr.ru/news/item/1416/ Facebook разрабатывает новый сайт
http://adpr.ru/news/item/1406/ О дружбе с диабетом
http://adpr.ru/news/item/1395/ Оборотная сторона
http://adpr.ru/news/item/1389/ Концерн «Калашников» объявил повторный тендер на создание сайта за 19,5 млн рублей
http://adpr.ru/news/item/1387/ Чистая прибыль Vimpelcom по МСФО сократилась на 59% до $104 млн в 3-м квартале 2014 года
http://adpr.ru/news/item/1385/ Алексей Венедиктов: «Эхо» — мое детище, у меня его отнимают»
http://adpr.ru/news/item/1384/ Цукерберг раскрыл смысл насильного перевода пользователей на отдельный мессенджер
http://adpr.ru/news/item/1366/ ФАС предлагает запретить слова «лучший» и «первый» в рекламе: http://adpr.ru/news/item/1363/ Символ ЧМ-2018 оказался «Душой» - Новости рекламы и связей с общественностью Совфед одобрил закон об ограничении громкости рекламы на телевидении и радио: http://adpr.ru/news/item/1343/ Месячная аудитория Facebook возросла до 1,35 млрд пользователей: http://adpr.ru/news/item/1340/ «Вместительная» реклама от Smart: http://adpr.ru/news/item/1335/ «ВКонтакте» запустит собственный Instagram: http://adpr.ru/news/item/1334/ В Венгрии прошли массовые акции протеста против налога на интернет-трафик: http://adpr.ru/news/item/1327/ Всем молчать: как апологеты власти борются с неугодными СМИ: http://adpr.ru/news/item/1319/ Выручка "ВКонтакте" за 9 месяцев выросла почти на 3 млрд рублей: http://adpr.ru/news/item/1317/ Депутаты защитили мультфильмы от рекламы: http://adpr.ru/news/item/1316/ МТС запустили сервис, позволяющий отказаться от sms-рекламы: http://adpr.ru/news/item/1310/ Apple представила iPad Air 2 и iPad Mini 3, а также обновленные компьютеры iMac: http://adpr.ru/news/item/1295/ Любой канал за ваши деньги: http://adpr.ru/news/item/1274/ Эштон Кутчер снялся в рекламе Lenovo: http://adpr.ru/news/item/1273/ На всех сайтах появятся имена и адреса их владельцев: http://adpr.ru/news/item/1272/ Британские outdoor-операторы испугались размещать наружную рекламу Russia Today: http://adpr.ru/news/item/1262/ Приют для родителей: http://adpr.ru/news/item/1259/ Московский кредитный банк стал официальным спонсором сборной России по футболу: http://adpr.ru/news/item/1253/ Мистер Бин и кунг-фу: http://adpr.ru/news/item/1250/ Кафе и парки освободили от идентификации пользователей Wi-Fi: http://adpr.ru/news/item/1231/  Новая работа Бэнкси появилась в Фолкстоне: http://adpr.ru/news/item/1229/ Спасти молодежь от пьянства хотят запретом на промоакции спиртного: http://adpr.ru/news/item/1228/ В мире появилось новое ретродвижение: http://adpr.ru/news/item/1226/ «Про «Почту России» – с ней договоримся быстро, а как работать с США – пока непонятно»: http://adpr.ru/news/item/1222/ Изменения законодательства не помешают Sanoma продать российский бизнес: http://adpr.ru/news/item/1223/ 